我係藍絲，我覺得葉瘤對黨唔夠忠誠，係潛藏既內部敵人

外部敵人可經被打倒

係時候要清埋內部反黨集團

葉瘤 思想不夠純正

表裡不一 存有二心 居心叵測

一場偉大肅清整風運動盛大展開

黨內無派千奇百怪